單論辯論口材, 覺唔覺陳百祥算係高手?

個道理未必係佢果邊, 甚至邏輯混亂,
但明明對手做好足功課, 但都俾佢打橫黎講, 個勢會好似佢嬴左咁,
正宗的打橫黎講, 死都呦返生.

我覺得佢係二流高手, 對住杜汶澤,黃迪詩, 司徒夾帶, 陳淑莊,
佢呢種打橫黎講風格, 可以KO佢地

但對住一流高手, 例如曾鈺成, 黃毓民果啲,
佢呢種唔WORK